想免息分期買iPhone11pro , 要咩信用卡先得 ?

將會在今年底為 Apple Card 推出新的服務，包括 24 個月免息購買 iPhone 或其他 Apple 產品，以及 3% Apple 產品的購物回贈，相信會對產品銷售有正面幫助。

fb見到,係咪要某特定卡?
都係幾百蚊一個月，幾抵
想開期買iphone 11pro / max 如果airpod pro都有分期就好,成2叉

用緊小米 成日俾人串

咪Apple Card

你繼續用小米啦

Apple Card咪Apple Card

用緊小米

咁你不如簽plan 捱貴月費 拎佢d voucher 出機

匯豐 豐澤有啦

咪Apple card 囉

連登買樓唔fullpay 都比人屌 返5p 問la

HSBC RED卡，迎新會回贈番第一筆12個月分期的手續費，變相免息12個月分期

香港本身都冇 Apple Card 出咪最多美國個邊有

你都係用返屌米算啦

碌完打去信用卡公司request分期

上台咪得

11pro smt減$600